80後打後既係母系社會

係街見到d 湊仔公真係笑而不語，好心攞返男人應有既荷爾蒙啦。

好似老衲咁先係真男人